<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<locale xmlns="http://www.hsmworks.com/xml/2008/locale">

  <description>Russian</description>
  <country>ru</country>

  <!--
	The entries in this file are used for localized text for feature flags,
	as exposed in the Fusion preferences dialog.
	
	The formats used for the entries should be in the form shown here,
	where in this case the feature flag name would be 'feature-flag'.
	  <message name="feature-flag-name">English Feature Flag Name</message>
	  <message name="feature-flag-desc">English Feature Flag Description</message>
   	  <message name="feature-flag-infolink">English Feature Flag Info Link</message>
  -->
  <message name="Additive-General-name">Аддитивное производство</message>
  <message name="Additive-General-desc">Выбор параметров печати, автоматическая ориентация деталей для успешной сборки, создание опорных конструкций и траекторий перемещения инструмента. Экспорт непосредственно в выбранные станки для плавления порошков или в файл 3MF.</message>
  <message name="Additive-General-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=EXT-MFG-ADDITIVE-START</message>
  
  <message name="Additive-Tech-SLM-name">Аддитивное производство</message>
  <message name="Additive-Tech-SLM-desc">Добавление рабочих пространств для аддитивного производства с использованием металлических порошков. Позволяет выбрать станок, упорядочить и сориентировать детали на платформе, создать опорные конструкции и разрезать модели. Вывод файла сборки в собственном формате, включая параметры лазера, или файла 3MF.</message>
  <message name="Additive-Tech-SLM-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=EXT-MFG-ADDITIVE-START</message>

  <message name="adaptive-turn-roughing-name">Адаптивная обточка</message>
  <message name="adaptive-turn-roughing-desc">Создание траекторий токарной обработки с постоянным врезанием для механической обработки круглых элементов.</message>
  <message name="adaptive-turn-roughing-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-REF-TURN-ADAPTIVE-CMD</message>
	
  <message name="automatic-collision-avoidance-name">Предотвращение столкновений при 5-осевой обработке</message>
  <message name="automatic-collision-avoidance-desc">Используйте параметры оси инструмента для создания многоосевых траекторий перемещения, позволяющих обрабатывать больше участков детали при однократной настройке. Для повышения безопасности обработки многоосевые траектории могут выявлять и предотвращать столкновения между хвостовиком или держателем и деталью. В настоящий момент используется только в стратегии «Отвесные и пологие».</message>
  <message name="automatic-collision-avoidance-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-REF-3D-STEEP-SHALLOW-5X</message>

  <message name="cutting-force-analysis-name">Расчет силы резания</message>
  <message name="cutting-force-analysis-desc">Сбор данных о силе резания во время моделирования.</message>

  <message name="drill-wizard-name">Распознавание отверстий</message>
  <message name="drill-wizard-desc">Простое и быстрое сверление с помощью автоматического распознавания отверстий, выбора инструментов и эффективного упорядочивания операций для ускорения циклов.</message>
  <message name="drill-wizard-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=EXT-MFG-HOLE-RECOG</message>

  <message name="hig-styled-qt-name">Обновленный стиль</message>
  <message name="hig-styled-qt-desc">Краткое ознакомление с текущим обновлением стиля для диалоговых окон Fusion Manufacture.</message>

  <message name="inspection-results-projection-name">Проверка проекции поверхности САПР</message>
  <message name="inspection-results-projection-desc">Получение более точных результатов при вычислении измеряемых точек в случаях, когда форма детали или ее положение отличаются от файла матмодели. Расчет отклонения измеренной точки относительно поверхности матмодели, а не от предполагаемой точки для стратегии проверки поверхности.</message>
  <message name="inspection-results-projection-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-PROBE-PROJECT-POINTS</message>
	
  <message name="live-machine-connection-name">Интерактивное подключение к станку для передачи данных</message>
  <message name="live-machine-connection-desc">Оценка результатов в реальном времени благодаря интерактивному сбору данных об измеряемых точках с блоков управления Haas для стратегии проверки поверхности.</message>
  <message name="live-machine-connection-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-PROBE-LIVE-CONNECTION</message>
	
  <message name="machine-configuration-name">Конфигурации станка</message>
  <message name="machine-configuration-desc">Привяжите станки к настройкам при помощи конфигураций станков, ускорив тем самым постобработку за счет автоматического выбора и конфигурации постпроцессора во время постпроцессирования.</message>
  <message name="machine-configuration-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-WFLOW-MACHINE-CONFIGURATION</message>
	
  <message name="milling-continue-rest-machining-name">Продолжить дообработку для фрезерования</message>
  <message name="milling-continue-rest-machining-desc">Оптимизируйте общее время обработки за счет применения стратегии «Продолжить доработку» для материала заготовки, оставшегося после выполнения операций из предыдущей настройки. В настоящее время используется только для фрезерования.</message>

  <message name="old-turning-profile-strategy-name">Старая стратегия обточки профиля</message>
  <message name="old-turning-profile-strategy-desc">Активация старых стратегий обточки профиля. Доступно в течение ограниченного времени.</message>

  <message name="probe-angle-measure-name">Измерение: измерение угла вне оси</message>
  <message name="probe-angle-measure-desc">Возможность измерения угла поворота вертикальных граней.</message>

  <message name="probe-geometry-strategy-name">Геометрия для измерения</message>
  <message name="probe-geometry-strategy-desc">Измерение элементов в процессе с помощью циклов измерения на станке. Проверка измерений и положений критически важных элементов, обновление параметров износа инструмента и приостановка или полная остановка выполнения программы для корректировки на раннем этапе.</message>
  <message name="probe-geometry-strategy-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-WFLOW-PROBE-FEATURE</message>

  <message name="setup-sheet-images-name">Изображение карты наладки для каждой операции</message>
  <message name="setup-sheet-images-desc">Возможность связать именованный вид с каждой операцией. Изображение формируется и передается в карту наладки в ходе ее создания.</message>

  <message name="spun-profile-v2-name">Выдавленный профиль</message>
  <message name="spun-profile-v2-desc">Создайте кривую профиля из поверхности вращения, чтобы оптимизировать создание токарного элемента с помощью этой функции PowerMill.</message>

  <message name="strategy-blend-name">Стратегия «Сглаживание»</message>
  <message name="strategy-blend-desc">Оптимизируйте чистовую обработку поверхности с помощью новой стратегии «Сглаживание», в которой используются две направляющие и выбранные поверхности</message>

  <message name="strategy-inspect-surface-name">Стратегия проверки поверхности</message>
  <message name="strategy-inspect-surface-desc">Создайте траектории измерения и изучите результаты. С помощью режима проверки на станке убедитесь, что детали отвечают требованиям проектных спецификаций.</message>
  <message name="strategy-inspect-surface-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-WFLOW-PROBE-INSPECT</message>

  <message name="strategy-rotary-name">Стратегия «Поворотные»</message>
  <message name="strategy-rotary-desc">Обработка сложных негеометрических форм с помощью стратегии «Поворотные» для 4-осевого фрезерования.</message>
  <message name="strategy-rotary-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-MULTI-AXIS-ROTARY</message>
	
  <message name="strategy-steep-shallow-name">Стратегия для отвесных и пологих участков</message>
  <message name="strategy-steep-shallow-desc">Оптимизация чистовой обработки поверхности и безопасная обработка посредством единой траектории перемещения инструмента для отвесных и пологих участков. Предотвращение появления следов на поверхности, удаление заострений и продление срока службы инструмента.</message>
  <message name="strategy-steep-shallow-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-REF-3D-STEEP-SHALLOW-CMD</message>

  <message name="toolpath-trimming-name">Обрезка траектории перемещения инструмента</message>
  <message name="toolpath-trimming-desc">Используйте обрезку траектории перемещения инструмента для повышения эффективности и сокращения времени обработки. Разместите точки для создания полигона, а затем укажите, какую часть траектории следует оставить: внутри или снаружи полигона.</message>
  <message name="toolpath-trimming-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=FF-TOOLPATH-EDITING</message>
  
  <message name="tool-library-v4-name">Библиотека инструментов</message>
  <message name="tool-library-v4-desc">Оптимизируйте выбор и упорядочение инструментов благодаря новой библиотеке инструментов с обновленным дизайном и новыми функциями. В библиотеке представлена возможность использования выражений в параметрах и применения нескольких наборов параметров резки к одному инструменту.</message>
  <message name="tool-library-v4-infolink">https://help.autodesk.com/view/fusion360/ENU/?contextId=MFG-REF-TOOL-LIBRARY-NEW</message>
	
</locale>
